教大self fin

有冇巴絲報左教大self fin 想知多唔多人

有

巴打報左咩

sport science

屌 一樣
巴打幾分
係咪要等電話

冇人讀？

得3個讀

SF仔啱啱grad

第4個 gcs

巴打讀成點 咩科 有冇咩特別野可以提點下

冇hall住

係一定冇？

18 等電話叫去in 應該係

我都係 係咪我地呢科太少人

gcs留個名

幫人問 想問SF LSE定GCS好？

推

巴打不如留個contact

我住咗三年點睇?

Fm 入去有冇得住 定讀左一年先有

我YEAR1住到YEAR3

巴打寫個封酌信有冇咩技巧

巴打有消息未 到依加聲都冇

巴打你有通知未

LSE YR3留名

讀左幾年/grad 左既巴打可唔可以講下讀成點 聽講入面d人唔太鍾意sf

肉丸大中華膠Year3

星期一都報左
但我係ad畢業報non jupas
又係叫我等電話通知去interview

收到電話未

未

哈哈哈哈 same

佢話下星期前會有電話通知
冇就代表收左皮

咁今日冇係咪收得皮

下星期都應該仲係會打黎既

真唔真 我已經冇咩希望

至少我信佢下星期會打黎

今日已完

比d信心自己

期望愈大